\makeatletter
\begin{titlepage}
	%\hspace*{157mm} \includegraphics[height=48mm]{images/fh_aachen_logo_right.png}\\[5ex]
	
	
	
	
	\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
	\node [anchor=north east, inner sep=0pt, outer ysep=\headsep+\headheight]  at (current page.north east)
	%\coordinate (fh-logo) at (0.5\paperwidth, 0)
	{\includegraphics[height=48mm]{images/fh_aachen_logo_right.png}};
	\end{tikzpicture}
	
	%\vspace*{\dimexpr-1in-\topmargin-\headsep-\headheight-\baselineskip}%	
	
	
	% \headsep+\headheight+\topmargin
	
	\begin{center}
		%TODO: Change font
		\includegraphics[width=48mm]{images/m3connect_logo.png}\\[5ex]
		{\huge \bfseries  \@title }\\[5ex] 
		{\LARGE  \@author}\\[1ex] 
		{\large Matrikelnummer: 3106550}\\[1ex]
		{\large \@date}
		
		\vfill % fuellt den Raum zwischen dem Element hierueber und hierunter, bis die gesamte Seite ausgefuellt ist
		\begin{tabular}{*{2}{l}}
			\multicolumn{2}{c}{Diese Arbeit wurde betreut von:} \\[1ex]
			1. Prüfer & Prof. Dr. rer. nat. Horst Schäfer\\
			2. Prüfer & Hendrik Ising, B.Sc.\\
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{titlepage}
\makeatother